收ip7+

收一部自用 要行貨
留tg

收幾錢

Tg